人民日報--特朗普簽下所謂香港人權與民主法案，等同向十四億中國人民宣戰

全世界的人佛教徒站起來！

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

入去幫推
多謝之餘記得講polyU同五大訴求

中國人咪又係繼續買美國野
最好貿易協議簽左都罷買美國貨
斷左自己生產鏈

比維尼滅晒啦.

好撚嬲呀？

出兵打鳩美帝囉？